背句去考英文作文

我淨係想求英文作文拎2尾 背150-200字左右5**common 句子入場再加自己既文字好？
利申：學校作文1尾2頭 垃圾grammar

自己諗個萬能intro 啦

邊有人會講你知

利申UE writing C

可以
我上年就係咁5*左
Overall2

求撚奇作都有4啦

比盡3

求2係咁svo 就得啦 背其實好撞運 唔好彩分分鐘用唔翻 又比啲句子卡死自己

我既svo就係好差先背句

希望承你貴言啦